有冇人識志剛？

平時見玩雞玩得多，呢個又咩玩法？

Gay

絲啊ching
真係唔知佢想點